其實你地講「黑警黑警」「狗」有咩用？不痛不癢

稱呼牠們做「畜牲」也不為過

俾假口供誣告，妨礙司法公正

1111理大襲警案 被告朋友尋獲片段證清白 控方撤控並頒令向被告支付訟費

已經用"你地"黎稱呼自己人

樓主移左民?

黑警可以比畜牲更低級低處未算低

佢可能唔係稱呼緊自己人

有無人知道2樓，5樓兩件ON9講緊咩

都唔可以話冇用
總有幾隻狗eq特別低
俾人嗌多兩嗌抵唔住頸就會衝個龜頭出黎吠

推